東鐵綫九龍塘站有乘客墮軌，服務全綫暫停

1048 東鐵綫九龍塘站有乘客墮軌，[#FF0000]服務全綫暫停[/#FF0000]，請使用其他交通工具或接駁巴士

呵呵

1108 東鐵綫九龍塘站有乘客墮軌，列車只來往：

紅磡 至 旺角東 / 大圍 至 羅湖 / 大圍 至 落馬洲

請使用其他交通工具

又到聖誕

1112 之前於東鐵綫發生的有乘客墮軌事故，經已處理完成，服務顯著受阻

1122 之前於東鐵綫發生的有乘客墮軌事故，經已處理完成，服務稍有阻延

十點幾跳唔阻人返工

唔阻人返工，又唔阻人返學。

值得敬佩

乜站？

盲西自膠